王岸然: 要求英國取消元朗恐襲參與者英籍,及凍结在英資產

王岸然:
直接電郵给英國首相，要求按英國法例取消有份參與 721晚元朗恐佈襲擊市民的英藉參與者的英籍 (包括他們的近親)，及凍结他們在英的資產，我已經 send出電郵，(只限1000字短版本, postal code write Hong Kong) 明天寄出長版本。香港人請自行起動，一人一信。(請廣傳，請代貼連登)

To Her Excellency Theresa May,
The Prime Minister of The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland.
Downing Street No 10
London
United Kingdom

Dear Prime Minister,

I am grateful as your Right Hounourable Foreign Secretary Jeremy Hunt has reiterated Your Government's support for Hong Kong and its freedom and has called for an independent inquiry into the police response to recent protests in Hong Kong.

I would also like to draw Your Excellency’s attention to the happening that on night of 21st July, 2019; gangs of men from the Yuen Long District in Hong Kong, most wearing white T-shirts and carrying bats, sticks and metal poles set upon anti-government demonstrators, brutally attacked pro-democracy protesters in Hong Kong, beating them with steel pipes and metal poles as they returned from another huge march earlier that day. Your Right Honourable MP Mr. Murrison had condemned the violence, adding that “I stand by people’s right to protest peacefully and lawfully.”

It is known in Hong Kong that Yuen Long is one of the indigenous villages where people had a common tradition to immigrate to UK and get a British Subject or send their young generation to UK for immigration purpose.

According to the Terrorism Act 2000, “terrorism” means the use or threat of action where the action involves serious violence against a person, involves serious damage to property, endangers a person’s life, other than that of the person committing the action, creates a serious risk to the health or safety of the public or a section of the public. The use or threat is designed to influence the government or to intimidate the public or a section of the public, and the use or threat is made for the purpose of advancing a political.

The political purpose of the Yuen Long Terrorists are obvious: to support the Hong Kong Government in passing the Fugitive Ordinance amendment Bill and to intimidate peaceful Hong Kong citizens rallying against the Bill and voicing for official retreatment of the Bill.

Pursuant to the authorities given in The Terrorism Act 2000; I thereby urge Your Excellency to make investigations into the Yuen Long Terrorists event, and as a result of that investigation, repeal/suspend the British Subjects of those involved, including their family members as appropriate, and frozen their property in UK as appropriate. This investigation may include any British Nationals Overseas (BNO) , if appropriate.

Justice of Great Britain and prevention of international crimes against humanity requires Your Excellency to take immediate actions.

Yours faithfully

Kwok Ngon, Wong (Mr)
KN Wong (Mr.)
LLB, LLM, Mphil, BA Philosophy
A retired law lecturer

……. E version with 1000 words in limit

I would like to draw Your Excellency’s attention to the happening that on night of 21st July, 2019; gangs of men from the Yuen Long District in Hong Kong had committed Terrorism attack on peaceful HK demonstrators.

It is known in Hong Kong that Yuen Long is one of the indigenous villages where people had a common tradition to immigrate to UK and get a British Subject or send their young generation to UK for immigration purpose.

Pursuant to the authorities given in The Terrorism Act 2000; I thereby urge Your Excellency to make investigations into the Yuen Long Terrorists event, and as a result of that investigation, repeal/suspend the British Subjects of those involved, including their family members as appropriate, and frozen their property in UK as appropriate. This investigation may include any British Nationals Overseas (BNO) , if appropriate.

Justice of Great Britain and prevention of international crimes against humanity requires Your Excellency to take immediate actions.

Tks

推

牛屎佬返大灣區啦
推

唔知有冇用，不過都 support！

利用罷免何妖 去啟動新立法會

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

send俾boris johnson啦， may姐走㗎喇

應該要改做 Boris Johnson

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

莊漢生都上
send比may姐把鬼咩

pish

PUSH

［727］和理非主場